{
  "id": 85800475,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.522595,46.956718,7.522595,46.956718",
    "geom:latitude":46.956718,
    "geom:longitude":7.522595,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:bbox":"7.517595,46.951718,7.527595,46.961718",
    "lbl:latitude":46.956718,
    "lbl:longitude":7.522595,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":46.956858,
    "mps:longitude":7.516736,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:als_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Rueti",
        "Ruti"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u044e\u0442\u0438"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "R\u00fcti"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CH",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2661552,
    "qs:gn_nam_loc":"Bern",
    "qs:gn_namadm1":"BE",
    "qs:local_max":19074,
    "qs:local_sum":54499,
    "qs:localhoods":30,
    "qs:name":"R\u00fcti",
    "qs:name_adm0":"Schweiz",
    "qs:name_adm1":"Kanton Bern",
    "qs:name_adm2":"Bern-Mittelland",
    "qs:name_lau":"Ostermundigen",
    "qs:name_local":"Bern",
    "qs:photo_max":39,
    "qs:photo_sum":211,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":18,
    "qs:woe_adm0":23424957,
    "qs:woe_adm1":2347087,
    "qs:woe_adm2":56558125,
    "qs:woe_lau":12684170,
    "qs:woe_local":781788,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wd:wordcount":195,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404568803,
        85633051,
        1126015521,
        102062861,
        85682381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":783971,
        "qs_pg:id":1061564
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"712a8e725873f13232956e903f1a7d66",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "localadmin_id":404568803,
            "locality_id":1126015521,
            "neighbourhood_id":85800475,
            "region_id":85682381
        }
    ],
    "wof:id":85800475,
    "wof:lastmodified":1603241390,
    "wof:name":"R\u00fcti",
    "wof:parent_id":1126015521,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.522595,
    46.956718,
    7.522595,
    46.956718
],
  "geometry": {"coordinates":[7.522595,46.956718],"type":"Point"}
}