{
  "id": 1394396563,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.02824,46.71134,7.02824,46.71134",
    "geom:latitude":46.71134,
    "geom:longitude":7.02824,
    "gn:country":"CH",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":1123,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:bbox":"7.02324,46.70634,7.03324,46.71634",
    "lbl:latitude":46.71134,
    "lbl:longitude":7.02824,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Le Gl\u00e8be"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u840a\u683c\u840a\u5e03"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7286301,
    "qs_pg:gn_pop":1123,
    "qs_pg:name":"Le Gl\u00e8be",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":957067,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":28996947,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Fribourg",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1394254115,
        85633051,
        1226176275,
        102063029,
        85682301
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7286301,
        "gp:id":28996947,
        "qs_pg:id":957067,
        "wd:id":"Q66436"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497301216,
    "wof:geomhash":"d94a7566a957b52c6bd2da8d909b8c5f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063029,
            "localadmin_id":1394254115,
            "locality_id":1226176275,
            "neighbourhood_id":1394396563,
            "region_id":85682301
        }
    ],
    "wof:id":1394396563,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603727551,
    "wof:name":"Le Gl\u00e8be",
    "wof:parent_id":1226176275,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":1189,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126027189
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.02824,
    46.71134,
    7.02824,
    46.71134
],
  "geometry": {"coordinates":[7.02824,46.71134],"type":"Point"}
}