{
  "id": 1126062149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.52204,47.30005,8.52204,47.30005",
    "geom:latitude":47.30005,
    "geom:longitude":8.52204,
    "gn:country":"CH",
    "gn:fcode":"PPLX",
    "gn:population":855,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.30005,
    "lbl:longitude":8.52204,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Adliswil / B\u00fcchel"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0648\u062e\u0644"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0445\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:kir_x_preferred":[
        "\u0411\u04af\u0445\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0445\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0438\u0445\u0435\u043b"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0445\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "B\u00fcchel"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u8c22\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":6292647,
    "qs_pg:gn_pop":855,
    "qs_pg:name":"Adliswil / B\u00fcchel",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":619084,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404570347,
        85633051,
        1125934999,
        102062825,
        85682309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6292647,
        "qs_pg:id":619084
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497308301,
    "wof:geomhash":"2a6c59420c62bf5b5d7a285b9faad22e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062825,
            "localadmin_id":404570347,
            "locality_id":1125934999,
            "neighbourhood_id":1126062149,
            "region_id":85682309
        }
    ],
    "wof:id":1126062149,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603728077,
    "wof:name":"B\u00fcchel",
    "wof:parent_id":1125934999,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":855,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.52204,
    47.30005,
    8.52204,
    47.30005
],
  "geometry": {"coordinates":[8.52204,47.30005],"type":"Point"}
}