{
  "id": 1243394119,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000162,
    "geom:area_square_m":1391451.17895,
    "geom:bbox":"7.146917,45.994428,7.174457,46.001944",
    "geom:latitude":45.998268,
    "geom:longitude":7.160892,
    "gn:admin1_code":"VS",
    "gn:admin2_code":"2303.0",
    "gn:admin3_code":"6033.0",
    "gn:asciiname":"Vicheres",
    "gn:country_code":"CH",
    "gn:dem":1352,
    "gn:elevation":"1423.0",
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":7670451,
    "gn:latitude":45.99647,
    "gn:longitude":7.16658,
    "gn:modification_date":"2018-01-11",
    "gn:name":"Vich\u00e8res",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zurich",
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":45.99647,
    "lbl:longitude":7.16658,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":45.998268,
    "mps:longitude":7.160892,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bug_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0448\u0435\u0440"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Vich\u00e8res (Liddes)",
        "Vicheres"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u0448\u0435\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vich\u00e8res"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u8c22\u96f7"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u7ef4\u8c22\u5c14"
    ],
    "nav:latitude":45.99647,
    "nav:longitude":7.16658,
    "reversegeo:latitude":45.998268,
    "reversegeo:longitude":7.160892,
    "src:geom":"ch-cadastre",
    "src:geom_alt":[
        "geonames"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682281,
        102191581,
        1175611199,
        85633051,
        102062807
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7670451
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geom_alt":[
        "geonames"
    ],
    "wof:geomhash":"a18e2e32822b178831662d0b02d7002b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062807,
            "localadmin_id":1175611199,
            "locality_id":1243394119,
            "region_id":85682281
        }
    ],
    "wof:id":1243394119,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603728151,
    "wof:name":"Vich\u00e8res",
    "wof:parent_id":1175611199,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.146917,
    45.994428,
    7.174457,
    46.001944
],
  "geometry": {"coordinates":[[[7.149397,45.996925],[7.148572,45.997299],[7.148748,45.997527],[7.148706,45.997783],[7.148335,45.997883],[7.148282,45.998281],[7.147444,45.998792],[7.147065,46.000071],[7.146917,46.001929],[7.157531,46.001944],[7.163174,46.001309],[7.167448,46.000774],[7.172004,46.000146],[7.174018,45.999238],[7.174457,45.998791],[7.174085,45.996009],[7.173769,45.995531],[7.17326,45.994487],[7.166022,45.994428],[7.163481,45.994904],[7.156454,45.994992],[7.149397,45.996925]]],"type":"Polygon"}
}