{
  "id": 1394409237,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.07024,46.104772,7.07024,46.104772",
    "geom:latitude":46.104772,
    "geom:longitude":7.07024,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:bbox":"7.06524,46.099772,7.07524,46.109772",
    "lbl:latitude":46.104772,
    "lbl:longitude":7.07024,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "La B\u00e2tiaz VS"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "La B\u00e2tiaz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La B\u00e2tiaz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La B\u00e2tiaz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La B\u00e2tiaz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La B\u00e2tiaz"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"La Batiaz",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Valais",
    "qs_pg:photos":13,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":13,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1230789,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":20102448,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Valais",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404568385,
        85633051,
        101853231,
        102063045,
        85682281
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20102448,
        "qs_pg:id":1230789,
        "wd:id":"Q15824910"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497296628,
    "wof:geomhash":"623276bb6c1c8877be08f39ff5786cfb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063045,
            "localadmin_id":404568385,
            "locality_id":101853231,
            "neighbourhood_id":1394409237,
            "region_id":85682281
        }
    ],
    "wof:id":1394409237,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603727349,
    "wof:name":"La Batiaz",
    "wof:parent_id":101853231,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125925579
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.07024,
    46.104772,
    7.07024,
    46.104772
],
  "geometry": {"coordinates":[7.07024,46.104772],"type":"Point"}
}