{
  "id": 1394407257,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.50212,46.59911,7.50212,46.59911",
    "geom:latitude":46.59911,
    "geom:longitude":7.50212,
    "gn:admin1_code":"BE",
    "gn:admin2_code":"249.0",
    "gn:admin3_code":"762.0",
    "gn:asciiname":"Anger",
    "gn:country_code":"CH",
    "gn:dem":1076,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":11488006,
    "gn:latitude":46.59911,
    "gn:longitude":7.50212,
    "gn:modification_date":"2017-07-27",
    "gn:name":"Anger",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zurich",
    "iso:country":"CH",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Woede"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u063a\u0636\u0628"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Roxura"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u043d\u0435\u045e"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u0995\u09cd\u09b0\u09cb\u09a7"
    ],
    "name:bod_x_preferred":[
        "\u0f41\u0f7c\u0f44\u0f0b\u0f41\u0fb2\u0f7c\u0f0d"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Ljutnja"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0413\u043d\u044f\u0432"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Enuig"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Hn\u011bv"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0422\u0430\u0440\u0103\u0445\u0443"
    ],
    "name:ckb_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0648\u0695\u06d5\u06cc\u06cc"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Dicter"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Vrede"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Anger"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Zorn"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0398\u03c5\u03bc\u03cc\u03c2"
    ],
    "name:eml_x_preferred":[
        "Arl\u00eca"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Kolero"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Viha"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Amorru"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062e\u0634\u0645"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Suuttumus"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Col\u00e8re"
    ],
    "name:fry_x_preferred":[
        "Lulkens"
    ],
    "name:gcr_x_preferred":[
        "Kol\u00e8r"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ira"
    ],
    "name:grn_x_preferred":[
        "Pochy"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "K\u00f2l\u00e8"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05db\u05e2\u05e1"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0915\u094d\u0930\u094b\u0927"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ljutnja"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Harag"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Iraco"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Kemarahan"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Rei\u00f0i"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ira"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Angga"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Nesu"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0c95\u0ccb\u0caa"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u0448\u0443\u0448\u0430\u04a3\u0434\u044b\u049b"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ub178\uc5ec\uc6c0"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "H\u00ears"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ira"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Dusmas"
    ],
    "name:lin_x_preferred":[
        "Nk\u00e1nd\u00e1"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Pyktis"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0930\u093e\u0917"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Kemarahan"
    ],
    "name:mwl_x_preferred":[
        "R\u00e1bia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Woede"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sinne"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Sinne"
    ],
    "name:pan_x_preferred":[
        "\u0a17\u0a3c\u0a41\u0a71\u0a38\u0a3e"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gniew"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ira"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Phi\u00f1akuy"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "M\u00e2nie"
    ],
    "name:rue_x_preferred":[
        "\u0413\u043d\u0457\u0432"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u043d\u0435\u0432"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Abbili"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Anger"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Hnev"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Jeza"
    ],
    "name:som_x_preferred":[
        "Xanaaq"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ira"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Inati"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Bes"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Hasira"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vrede"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b95\u0bcb\u0baa\u0bae\u0bcd"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c4b\u0c27\u0c02"
    ],
    "name:tgk_x_preferred":[
        "\u0492\u0430\u0437\u0430\u0431"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Poot"
    ],
    "name:tso_x_preferred":[
        "Vukarhi"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "K\u0131zg\u0131nl\u0131k"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043d\u0456\u0432"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u063a\u0635\u06c1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "T\u1ee9c gi\u1eadn"
    ],
    "name:yid_x_preferred":[
        "\u05e6\u05d0\u05e8\u05df"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404567761,
        85633051,
        1125796485,
        102062831,
        85682381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":11488006
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"94f6726edd3dadc0421b18850f45273b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062831,
            "localadmin_id":404567761,
            "locality_id":1125796485,
            "neighbourhood_id":1394407257,
            "region_id":85682381
        }
    ],
    "wof:id":1394407257,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603727339,
    "wof:name":"Anger",
    "wof:parent_id":1125796485,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1243098259
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.50212,
    46.59911,
    7.50212,
    46.59911
],
  "geometry": {"coordinates":[7.50212,46.59911],"type":"Point"}
}