{
  "id": 85799935,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.54449,46.521636,6.54449,46.521636",
    "geom:latitude":46.521636,
    "geom:longitude":6.54449,
    "gn:elevation":409,
    "gn:latitude":46.52899,
    "gn:longitude":6.56261,
    "gn:population":10262,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:bbox":"6.53949,46.516636,6.54949,46.526636",
    "lbl:latitude":46.521636,
    "lbl:longitude":6.54449,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":46.5258,
    "mps:longitude":6.536718,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":16.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:als_x_preferred":[
        "Ecublens VD"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u064a\u0643\u0648\u0628\u0644\u064a\u0646\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ecublens VD"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u00c9cublens"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ecublens VD"
    ],
    "name:epo_x_variant":[
        "\u00c9cublens VD",
        "\u00c9cublens"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00c9cublens"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "\u00c9cublens"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Ecublens VD"
    ],
    "name:gsw_x_variant":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a8\u30ad\u30e5\u30d6\u30e9\u30f3"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Ekublensas"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "\u00c9cublens"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "\u00c9cublens"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u00c9cublens"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Ecublens"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "\u00c9cublens"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ecublens VD"
    ],
    "name:war_x_variant":[
        "\u00c9cublens VD",
        "\u00c9cublens"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u5c45\u5e03\u6717"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CH",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":2659994,
    "qs:gn_nam_loc":"Lausanne, Lausanne, Canton de Vaud, CH",
    "qs:gn_namadm1":"VD",
    "qs:gn_name":"Ecublens",
    "qs:local_max":7240,
    "qs:local_sum":38363,
    "qs:localhoods":45,
    "qs:name":"Ecublens",
    "qs:name_adm0":"Schweiz",
    "qs:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs:name_adm2":"Morges",
    "qs:name_lau":"Ecublens",
    "qs:name_local":"Lausanne",
    "qs:photo_max":23,
    "qs:photo_sum":90,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":15,
    "qs:woe_adm0":23424957,
    "qs:woe_adm1":2347105,
    "qs:woe_adm2":12593230,
    "qs:woe_lau":12683274,
    "qs:woe_local":783058,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":2724,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404573277,
        85633051,
        1125793749,
        102062873,
        85682325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6285791,
        "gp:id":782289,
        "qs_pg:id":913623,
        "wd:id":"Q69716",
        "wk:page":"\u00c9cublens, Vaud"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"80a64e0df1eb43bde87925baaa96c04c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062873,
            "localadmin_id":404573277,
            "locality_id":1125793749,
            "neighbourhood_id":85799935,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":85799935,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603727184,
    "wof:name":"Ecublens",
    "wof:parent_id":1125793749,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":10262,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.54449,
    46.521636,
    6.54449,
    46.521636
],
  "geometry": {"coordinates":[6.54449,46.521636],"type":"Point"}
}