{
  "id": 1394404273,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.74762,46.62934,9.74762,46.62934",
    "geom:latitude":46.62934,
    "geom:longitude":9.74762,
    "gn:country":"CH",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":526,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:bbox":"9.74262,46.62434,9.75262,46.63434",
    "lbl:latitude":46.62934,
    "lbl:longitude":9.74762,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0631\u062c\u0648\u0646\u0628\u0631\u0627\u06a4\u0648\u062c\u0646"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u0440\u0433\u044e\u043d"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:deu_ch_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:eng_ca_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d9\u30eb\u30ae\u30e5\u30fc\u30f3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u0440\u0433\u044e\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Bregonius"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:por_br_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Bravuogn"
    ],
    "name:roh_x_variant":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u0440\u0433\u044e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn/Bravuogn"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Berg\u00fcn"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8c9d\u723e\u91d1"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2661556,
    "qs_pg:gn_pop":526,
    "qs_pg:name":"Berg\u00fcn",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Graub\u00fcnden",
    "qs_pg:photos":669,
    "qs_pg:photos_1k":136,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":669,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1168646,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":781784,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Graub\u00fcnden",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1394254025,
        85633051,
        1394288499,
        102062885,
        85682255
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2661556,
        "gp:id":781784,
        "qs_pg:id":1168646,
        "wd:id":"Q68319"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497292175,
    "wof:geomhash":"c456f04a1540dac2d0e1c91fcfa9edc0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062885,
            "localadmin_id":1394254025,
            "locality_id":1394288499,
            "neighbourhood_id":1394404273,
            "region_id":85682255
        }
    ],
    "wof:id":1394404273,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603727410,
    "wof:name":"Berg\u00fcn",
    "wof:parent_id":1394288499,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":526,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125823541
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.74762,
    46.62934,
    9.74762,
    46.62934
],
  "geometry": {"coordinates":[9.74762,46.62934],"type":"Point"}
}