{
  "id": 1394395913,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.91208,46.85865,6.91208,46.85865",
    "geom:latitude":46.85865,
    "geom:longitude":6.91208,
    "gn:admin1_code":"FR",
    "gn:admin2_code":"1001.0",
    "gn:admin3_code":"2054.0",
    "gn:asciiname":"Rueyres-les-Pres",
    "gn:country_code":"CH",
    "gn:dem":490,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8533356,
    "gn:latitude":46.85865,
    "gn:longitude":6.91208,
    "gn:modification_date":"2017-07-27",
    "gn:name":"Rueyres-les-Pr\u00e9s",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zurich",
    "iso:country":"CH",
    "lbl:bbox":"6.90708,46.85365,6.91708,46.86365",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Rueyres-les-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9b6f\u827e\u52d2\u840a\u666e\u96f7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1394254193,
        85633051,
        1125931073,
        102062945,
        85682301
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8533356,
        "wk:page":"Rueyres-les-Pr%C3%A9s"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"db1b1d8fa52a2d58cfebde01a76cbb8e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062945,
            "localadmin_id":1394254193,
            "locality_id":1125931073,
            "neighbourhood_id":1394395913,
            "region_id":85682301
        }
    ],
    "wof:id":1394395913,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603727585,
    "wof:name":"Rueyres-les-Pres",
    "wof:parent_id":1125931073,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1276366667
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.91208,
    46.85865,
    6.91208,
    46.85865
],
  "geometry": {"coordinates":[6.91208,46.85865],"type":"Point"}
}