{
  "id": 1394401741,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.100333,46.426232,6.100333,46.426232",
    "geom:latitude":46.426232,
    "geom:longitude":6.100333,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:bbox":"6.095333,46.421232,6.105333,46.431232",
    "lbl:latitude":46.426232,
    "lbl:longitude":6.100333,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:als_x_preferred":[
        "La D\u00f4le"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062c\u0628\u0644 \u0644\u0627 \u062f\u0648\u0644\u064a"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062c\u0628\u0644 \u0644\u0627 \u062f\u0648\u0644\u0649"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La D\u00f4le"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La D\u00f4le"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La D\u00f4le"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La D\u00f4le"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La D\u00f4le"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La D\u00f4le"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La D\u00f4le"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La D\u00f4le"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La D\u00f4le"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u591a\u52d2\u5c71"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"La D\u00f4le",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "qs_pg:photos":466,
    "qs_pg:photos_1k":94,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":466,
    "qs_pg:photos_sr":7,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1085035,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":20102484,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Vaud",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404569667,
        85633051,
        1125942211,
        102063049,
        85682325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20102484,
        "qs_pg:id":1085035
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497291861,
    "wof:geomhash":"ccd3d6e482ca699156f79d7b8da461d1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063049,
            "localadmin_id":404569667,
            "locality_id":1125942211,
            "neighbourhood_id":1394401741,
            "region_id":85682325
        }
    ],
    "wof:id":1394401741,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603727337,
    "wof:name":"La D\u00f4le",
    "wof:parent_id":1125942211,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125816411
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.100333,
    46.426232,
    6.100333,
    46.426232
],
  "geometry": {"coordinates":[6.100333,46.426232],"type":"Point"}
}