{
  "id": 1394401127,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.10508,45.91547,7.10508,45.91547",
    "geom:latitude":45.91547,
    "geom:longitude":7.10508,
    "gn:country":"CH",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:bbox":"7.10008,45.91047,7.11008,45.92047",
    "lbl:latitude":45.91547,
    "lbl:longitude":7.10508,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0628\u0646 \u0645\u0642\u0631\u0636"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Fured"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u0442\u043a\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Fura"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Fretka dom\u00e1c\u00ed"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Ffured"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Fritte"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Frettchen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Furo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Hudo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0633\u0648\u06cc \u0627\u0647\u0644\u06cc"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Fretti"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Furet"
    ],
    "name:fry_x_preferred":[
        "Fret"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Fir\u00e9ad"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Fur\u00f3n"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d7\u05de\u05d5\u05e1"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Feretka"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vad\u00e1szg\u00f6r\u00e9ny"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Fureto"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ferret"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d5\u30a7\u30ec\u30c3\u30c8"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Anessas"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "M\u0101jas sesks"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Naminis \u0161e\u0161kas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Feret"
    ],
    "name:nav_x_preferred":[
        "Dl\u01eb\u0301\u02bcii"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fret"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Fritte"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mustela putorius"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Fretka domowa"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fur\u00e3o"
    ],
    "name:pus_x_preferred":[
        "\u0646\u0648\u0644\u06cd"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u0442\u043a\u0430"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Nfrinzaturi"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ferret"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Fretka dom\u00e1ca"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Doma\u010di dihur"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Forittu"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Feretka"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Chororo-kaya"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Tamiller"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e40\u0e1f\u0e23\u0e4c\u0e23\u0e34\u0e15"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Feret"
    ],
    "name:uig_x_preferred":[
        "\u0686\u0627\u0634\u0642\u0627\u0646\u062e\u0648\u0631 \u0628\u06c7\u0644\u063a\u06c7\u0646"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u0442\u043a\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ferrex"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ch\u1ed3n s\u01b0\u01a1ng"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Furet"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u77c7\u773c\u8c82"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2660795,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Ferret",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Canton de Valais",
    "qs_pg:photos":59,
    "qs_pg:photos_1k":12,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":59,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1167117,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":782429,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Canton de Valais",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404567731,
        85633051,
        1125836815,
        102062807,
        85682281
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2660795,
        "gp:id":782429,
        "qs_pg:id":1167117
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497291832,
    "wof:geomhash":"8aa16661c96d19c37a1cf77cb4453f8c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062807,
            "localadmin_id":404567731,
            "locality_id":1125836815,
            "neighbourhood_id":1394401127,
            "region_id":85682281
        }
    ],
    "wof:id":1394401127,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603727443,
    "wof:name":"Ferret",
    "wof:parent_id":1125836815,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125815659
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.10508,
    45.91547,
    7.10508,
    45.91547
],
  "geometry": {"coordinates":[7.10508,45.91547],"type":"Point"}
}