{
  "id": 85800495,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.416686,46.91584,7.416686,46.91584",
    "geom:latitude":46.91584,
    "geom:longitude":7.416686,
    "gn:elevation":630,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:bbox":"7.411686,46.91084,7.421686,46.92084",
    "lbl:latitude":46.91584,
    "lbl:longitude":7.416686,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":46.902051,
    "mps:longitude":7.421835,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:als_x_preferred":[
        "K\u00f6niz"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0648\u064a\u0646\u0632"
    ],
    "name:bel_x_variant":[
        "\u041a\u0451\u043d\u0456\u0446"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041a\u044c\u043e\u043d\u0438\u0446"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "K\u00f6niz"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "K\u00f6niz"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "K\u00f6niz"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "K\u00f6niz"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Schliern"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "K\u00f6niz"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "K\u00f6niz"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CH",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":2660119,
    "qs:gn_nam_loc":"koniz",
    "qs:gn_namadm1":"BE",
    "qs:gn_name":"Schliern",
    "qs:local_max":460,
    "qs:local_sum":539,
    "qs:localhoods":2,
    "qs:name":"Schliern",
    "qs:name_adm0":"Schweiz",
    "qs:name_adm1":"Kanton Bern",
    "qs:name_adm2":"Bern-Mittelland",
    "qs:name_lau":"K\u00f6niz",
    "qs:name_local":"K\u00f6niz",
    "qs:photo_max":281,
    "qs:photo_sum":460,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":25,
    "qs:woe_adm0":23424957,
    "qs:woe_adm1":2347087,
    "qs:woe_adm2":56558125,
    "qs:woe_lau":12683628,
    "qs:woe_local":782934,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404567993,
        85633051,
        1125851419,
        102062861,
        85682381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7669414,
        "gp:id":784095,
        "qs_pg:id":1065759
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"739e64c5b98722cd802924f9ccd7b060",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "localadmin_id":404567993,
            "locality_id":1125851419,
            "neighbourhood_id":85800495,
            "region_id":85682381
        }
    ],
    "wof:id":85800495,
    "wof:lastmodified":1603241389,
    "wof:name":"Schliern",
    "wof:parent_id":1125851419,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.416686,
    46.91584,
    7.416686,
    46.91584
],
  "geometry": {"coordinates":[7.416686,46.91584],"type":"Point"}
}