{
  "id": 1126044777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000266,
    "geom:area_square_m":2227925.143792,
    "geom:bbox":"7.81603,47.439863,7.841668,47.461991",
    "geom:latitude":47.453086,
    "geom:longitude":7.828946,
    "gn:country":"CH",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":1361,
    "iso:country":"CH",
    "lbl:latitude":47.45309,
    "lbl:longitude":7.82883,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":47.453086,
    "mps:longitude":7.828947,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0422\u044e\u0440\u043d\u0435\u043d"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "D\u00fcrne"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0422\u044e\u0440\u043d\u0435\u043d"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u044e\u0440\u043d\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Th\u00fcrnen"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8482\u723e\u5ae9"
    ],
    "nav:latitude":47.45309,
    "nav:longitude":7.82883,
    "qs_pg:aaroncc":"CH",
    "qs_pg:gn_country":"CH",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7287309,
    "qs_pg:gn_pop":1361,
    "qs_pg:name":"Th\u00fcrnen",
    "qs_pg:name_adm0":"Schweiz",
    "qs_pg:name_adm1":"Kanton Basel-Land",
    "qs_pg:photos":15,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":15,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":325841,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424957,
    "qs_pg:woe_id":785664,
    "reversegeo:latitude":47.453086,
    "reversegeo:longitude":7.828947,
    "src:geom":"ch-cadastre",
    "src:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424957,
    "woe:name_adm0":"Schweiz",
    "woe:name_adm1":"Kanton Basel-Land",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682361,
        102191581,
        404573037,
        85633051,
        102062819
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7287309,
        "gp:id":785664,
        "qs_pg:id":325841,
        "wd:id":"Q67926"
    },
    "wof:coterminous":[
        404573037
    ],
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1497302366,
    "wof:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"4894f76878c2b9a38310eb1af1b5da43",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062819,
            "localadmin_id":404573037,
            "locality_id":1126044777,
            "region_id":85682361
        }
    ],
    "wof:id":1126044777,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603727958,
    "wof:name":"Th\u00fcrnen",
    "wof:parent_id":404573037,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1399,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.81603,
    47.439863,
    7.841668,
    47.461991
],
  "geometry": {"coordinates":[[[7.828659,47.441959],[7.828859,47.442093],[7.828555,47.442274],[7.827871,47.442933],[7.82784,47.444147],[7.827577,47.444463],[7.82795,47.444705],[7.82778,47.445002],[7.826696,47.445545],[7.826235,47.445862],[7.826035,47.445772],[7.824451,47.446722],[7.823884,47.447192],[7.821945,47.448619],[7.821021,47.449162],[7.819994,47.450218],[7.819574,47.450786],[7.818915,47.451255],[7.816033,47.452859],[7.816765,47.453612],[7.81651,47.454243],[7.81603,47.45457],[7.817241,47.455635],[7.819998,47.456427],[7.822451,47.458456],[7.82315,47.459633],[7.823688,47.460547],[7.824546,47.461991],[7.82508,47.461844],[7.825223,47.4619],[7.825473,47.461863],[7.825522,47.461721],[7.830645,47.460305],[7.834795,47.458959],[7.841668,47.456741],[7.841394,47.456194],[7.841078,47.455554],[7.840953,47.454776],[7.840827,47.453992],[7.841196,47.452767],[7.841363,47.45216],[7.841524,47.451578],[7.840529,47.451344],[7.836544,47.450432],[7.835441,47.450121],[7.834483,47.449629],[7.833018,47.448735],[7.832246,47.44836],[7.831447,47.447886],[7.831479,47.446833],[7.831666,47.445277],[7.83166,47.444467],[7.831787,47.443684],[7.831648,47.442785],[7.831573,47.441544],[7.831321,47.439863],[7.831163,47.439882],[7.830533,47.440783],[7.830201,47.440767],[7.828659,47.441959]]],"type":"Polygon"}
}