{
  "id": 1394399085,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.50077,46.98986,9.50077,46.98986",
    "geom:latitude":46.98986,
    "geom:longitude":9.50077,
    "gn:admin1_code":"SG",
    "gn:admin2_code":"1725.0",
    "gn:admin3_code":"3294.0",
    "gn:asciiname":"Pfaefers Dorf",
    "gn:country_code":"CH",
    "gn:dem":832,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2659224,
    "gn:latitude":46.98986,
    "gn:longitude":9.50077,
    "gn:modification_date":"2013-03-25",
    "gn:name":"Pf\u00e4fers Dorf",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Zurich",
    "iso:country":"CH",
    "lbl:bbox":"9.49577,46.98486,9.50577,46.99486",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "name:als_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0444\u0435\u0444\u0435\u0440\u0441"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0444\u0435\u0444\u0435\u0440\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pf\u00e4fers"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u8cbb\u5f17\u65af"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404567763,
        85633051,
        1126040423,
        102062963,
        85682341
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2659224,
        "wk:page":"Pf%C3%A4fers"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"403f1b67352ee69592e6e65d0c90649c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062963,
            "localadmin_id":404567763,
            "locality_id":1126040423,
            "neighbourhood_id":1394399085,
            "region_id":85682341
        }
    ],
    "wof:id":1394399085,
    "wof:lang_x_official":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "deu",
        "fra",
        "gsw",
        "ita",
        "roh"
    ],
    "wof:lastmodified":1603727530,
    "wof:name":"Pfaefers Dorf",
    "wof:parent_id":1126040423,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1209043453
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.50077,
    46.98986,
    9.50077,
    46.98986
],
  "geometry": {"coordinates":[9.50077,46.98986],"type":"Point"}
}